點解暗戰可以咁撚好睇

劉德華喺劉青雲㗎車噴血嗰幕 加埋個音樂 真係好有戲味根本係用警匪片包裝嘅文藝片
劉青雲内心由好勝變做明知炸彈係假嘅 照放佢一馬 好touching

杜琪峰拍呢類男人的浪漫一向都有一手

鎗火, 十萬火急, 暗花, 柔道龍虎榜等都係回味之作

仲有蒙嘉慧蜻蜓點水式愛情 喺餐廳同佢講我無時間 最後送咗條鏈俾佢呢度又係
當然唔小得重案組總督察黃啟發做點啜 令成套戲生色不小

個人排暗戰>鎗火>暗花

仲有真心英雄!

黑社會ptu導火線

果陣劉青雲仲好瘦好有型

但完全俾填海華比下去
始終佢賣演技

甘大滋呀

杜sir

呀杜個段時間拍好多呢類型片，真心英雄喺最好既一部

呢套嘢比無間道更值得畀外國翻拍

本身都係西片劇本嚟，兩個編劇都係外國人嚟

U are gay. I’m not

嗰種港式幽默好正

甘大枝呀！

我今朝啲尿好黃呀

加條尾就做埋警犬

後門喺嗰度

暗戰2

一句玩魔術就隨意消失 根本係魔法嚟

曬左鄭伊健啦佢拍到個feel出黎但劇本太牽強

同暗戰1無得比

劉華最正呢套

佢地撞車之後爭gip個幕都好正

食西藥個人係燥d既

妖~~

龍鳳鬥都正

好既電影唔需要大製作
好既故事 好既敍事 好既音樂已經足夠

首音樂好氣勢磅礴
一聽就知係暗戰

蒙家慧可以出咁少
但都令觀眾覺得佢條感情線好可惜
杜sir屈機

黃英華係有料

我數到三就開槍 (跟住咪埋眼), 一, 二 (型撚到)

甘大支呀！！！！！！！

「我地唔會再見」
「今世唔會掛醫生」

杜琪峰出手好少唔好睇

就算拍愛情片，孤男寡女，瘦身男女都好 （男女主角當年好襯）

係近年套三人行好似換左風格好似怪怪地姐

高海拔之戀…

我覺得填海華做自己既巔峰係新年財, 演技巔峰係門徒

身邊唔多人睇過 咁好睇但係次次講都冇乜人識呢套

我係重案組總督察黃啟發！

一加埋D 大陸人落去, 不論演員同資金, 都會洗走港產片既戲味, 杜sir 個種咁強烈既風格更加唔駛講

始終愛情片唔係佢強項

只怪香港產業太集中係地產金融
好多電影公司都唔多有錢

連音樂都係世界級
杜蛇最鍾意呢套 之後黑社會

1 2我都覺得好睇

但1真係神勁多👍🏻

舊年睇返套戲之後特登買甘大滋食

ching漏左放逐喎

奶粉開密碼

四個禮拜

合拍片諗住有大場面大卡士啲支那人就會收貨入場睇完全忽略咗劇情

我點解信你晤信佢，爆咗我要孭鑊，晤爆晤洗孭鑊

第二集冇厘頭，係得個女主角靚 d

韋家輝同杜蛇講過銀河映像拍大陸片只為賺錢比佢地拍純港片

...對於拍攝《嚦咕嚦咕新年財》這類的商業片和《PTU》之類的個性化電影的關係，杜琪峯解釋說這是因果問題，「因為銀河映像不去發展一些商業電影，就沒機會去拍一些你鍾意的個人的電影，不拍賀歲片，就沒機會拍《PTU》、《文雀》、《放逐》。拍一些商業片，起碼投資人對你有信心和期待，自己想拍的電影，投入其實不高，《槍火》、《文雀》、《PTU》等影片投入資金就幾百萬，但賣埠在很多市場都很好，賺了很多錢——因為很便宜，反而還穩定」...

成日覺得杜sir係暗黃

林雪擇公字好睇

毒戰

到而家我都會失驚無神對住個frd大嗌：甘大滋呀！

肥雪狂撳錯密碼

果陣劉華同ekin 鬥到死死下
點估到呢條女日後會做佢老婆

當年佢仙氣十足
但自己亂拍戲
之後仲俾cctvb搞到膠情無限
懶音問題仲表露無遺
最好笑係我阿媽發仔溫閪面跳舞

佢點止暗黄

文雀個配樂仲正過暗戰

如果有睇紀錄片《無涯》
就知佢咩立場

古天樂

真係得牛華哩啲先做到 搵到正常樣啲女都即刻反枱

睇下先

呢套真心癲

印象中佢講呢啲野果陣仲係上市公司

同放逐槍火爭一班。

睇完紀錄片《無涯：杜琪峯的電影世界》之後覺得佢應該係

「送到我去差館當你贏」

「未排期上庭你都死左」

然後到最後放走佢

套戲ost 劇本 鋪排 細節位全部頂級
劉華逆線入停車場
光頭老冇逆 就爆呔

timmy仔

佢好想拍講雨傘革命嘅戲
只係目前有包袱
唔拍得
可能依家想拍反送中

劉青雲根本知爆彈係假嘅
如果唔係佢最後十秒唔會施施然落車慢慢行

係餐廳佢飲水之後吐血落杯水果度之後蒙嘉慧個表情

杜sir 仲搞左好多好似「鮮浪潮」既平台，
提攜新導演
杜sir 絕對係香港電影業代表人物

好撚正 但鍾意槍火多d

個人覺得放逐冇得同前面提果堆比

唔係話佢唔好睇 不過太過強調果種男人情義feel

同以前果種淡淡帶出 好似差咁d

9up唔好屌

3951呀

你做差人可唔可以大膽少少呀

好浪漫

每次睇到牛華噴血都好心痛

黑社會

係喎
明明可以行陳慧珊條路
仲有套同羅嘉良齣劇又係唔錯
最後變左煩膠

野戰仲好睇

咩啦咩啦～～～
（蘇格蘭笛聲）

就黎聖誕
想學青雲買桶KFC一路行一路食

柔道龍虎榜
未睇以為無厘頭笑片
睇完

首BGM好雄赳赳，同埋每次聽都覺得以前香港好正

柔道龍虎榜寫得好好

Lm

似柯南劇場版 世紀末的魔術師

你又去傾呀? 你實係話俾人知你係總督察黃啟發，三分鐘之內棄械投降咁啦

好鍾意呢啲鬥智戲

食到成手油然後摸條八千萬嘅鏈

甘大枝當年比左幾多錢佢賣廣告

我做姿三四郎，你做檜桓

任何導演只要一拍支那合拍片就會咁，因為唔到佢地話事

benz雄：我係重案組總督察黃啟發

仲有肥雪

一人一樣完勝對方

玩下手佢突然出現返係你面前

咁劉華 90年代頭好多套都正既
反而愈後 D演技就愈CHOCK愈HEA
間唔中先幾套OK 可能產量太多

甘大滋

我今朝篤尿都好黃架

點解蒙嘉慧可以咁撚靚

benz: 西九龍重案組總督察黃啟發
btw, 蒙嘉慧

梗係啦，老杜執正佢好多，好多扮野CHOK樣劉華式全部執正晒
如果唔係點會攞獎

武俠都好正，拳拳到肉

愛電影，愛香港嘅導演
之前我睇完套紀錄片開左個post

我想同你打翻場

個人認為柔道是杜蛇最佳

嗰陣時林雪幾瘦

其實最後填海華係咪真係死左

有笑有淚

好想知第一幕係大廈樓梯一個上一個落果時劉青雲講咩？

其實佢唔係咁鍾意去中國拍戲
入面見佢成日屌柒班中國crew就知
唔係呀你做咩都係錯嘅
仲駁咀！

神秘人以何尚生名義有少少扣分

兜口兜面撞到唔通唔講啊？

彈弓加兩磅呀

你講咩呀？

暗戰2唯一好睇係幫林雪戒賭嗰幾場戲

算係張華對何尚生嘅一份感激

輸
再黎

我本來都唔睇
睇睇下睇埋
真心正

唔係情節有問題
係句野有bug
創新團隊都知道到有問題 第二集改返做港人何尚生捐XXX咁

直接寫何尚生捐三千萬比基金咪得。
劉青雲見到就知係華仔捐。

即係如果我唔想比人知我叫咩名 我唔會用何尚生
用咗何尚生個名 又點會係神祕人
即係我同人講 我係神秘人 唔係何尚生 丘唔該你幫我用何尚生個名損錢
成件事好怪

全部都拍到好有壓迫感

係撚咁打錯字

有d似catch me if u can

屌，我又無諗到呢個問題

：去 我去
：樓上4樓有個道友瀨屎瀨到周地都係啊

唯有咁解釋：
癌症基金職員知何尚生係咩人，基金收喼現金嗰時，華仔話自己係何尚生，然後基金職員就寫話有人用何尚生名義捐錢。

首敢作敢為我覺得幾好睇

好似係爆谷黎

又唔好咁講
無間道提及既宿命、正邪分界描述得非常極緻
暗戰我覺得偏向鬥智鬥力多

佢呃你嫁渣，字黎

登 登登登 登登登登登登

第二集劉青雲比ekin由頭撚到尾

我都叫左你唔識就唔好講㗎啦

唔知呀唔想知呀，我們做生意講供求架姐，有人食咪有人賣囉

話左做莊未必好

好少睇愛情片或者最多睇一次，但杜sir出手個啲都可睇幾次，龍鳳鬥好好睇

就算依家個樣都冇乜走樣
好癲

八婆就八婆啦 加個臭字就out㗎啦

杜sir強在知道香港電影既能耐，唔會盲跟荷里活潮流，故事盡量簡單，以小見大，香港導演頭三一定有佢

放逐呢喂

鄭伊健

唔好同啲大陸仔做朋友

罐裝維他奶

重有無高清LINK

鎗火琴晚睇完
正到射精

佢兩個踩單車玩得好撚開心從心而發個種笑

好似岩岩唔知邊個台重播完

我都好鍾意放逐！！d男角去到配角強到
嗰陣未攞影帝嘅渣渣輝同林家棟都好搶戲
仲有張耀揚型到

以前有線1日做幾次

viutv網啦

第二集衰在寫到ekin太神
話走就走cls

但竟然冇起過佢底

第一次睇個結尾令人印象深刻

敢作敢為

最正係雷洛傳

依部格硬真心英雄叫乜

當年有人話借鏡呢套

阿福，你知唔知做人最辛苦係為咩呀
就係為左食飯

最多人屌都係呢樣，
一最好睇係兩個棋逢敵手，鬥智鬥力啲場面，
二單方面睇ekin 玩鳩劉青雲

不如話比架直升機你呀

隔離post 先講緊ekin 最紅果時都係hea 做，
蒙同ekin 應該都係同一類人先可以結婚，
佢入行前好似話做廣告公司，
跟住拍國貨城123廣告被發掘，
之後先走左去拍電影，
佢應該都係夠食夠洗就開心果啲人，同ekin 一樣未入行前斬燒臘都覺得好滿足
所以都冇乜規劃自己演藝生涯，
有野就接黎做

唔覺 不嬲好欣賞劉青雲

爆谷黎的
咁多年黎都好唔明，咩人會揸住桶爆谷，夾住份報紙，一路行街一路食，
仲食到上小巴

睇第一次會覺得劉華做得好瀟灑好搶
翻睇就識欣賞劉青雲沉穩嘅演出，何尚生本身都係有故事嘅人，最後行出車嘅表情轉變，由困惑自己決定到豁達，好好睇

同意

最後淡淡然果種哀傷好正

如你若有事我會很寂寞

兩套都係講填海華就釘
又係兩個主角鬥智

反而覺得最尾劉青雲係信個炸彈係真

只不過係當劉華開車走果陣 青雲個os好似已經係去到捉唔捉到佢都唔緊要咁樣

有人入左去呀
有人入左去呀
有人入左去

2最好睇係跑完9條街踩單車嗰場

仲有啲燈光、美術設計都好靚
梁家輝出去嗰幕啲燈光靚到

導火線好似唔係杜sir ?

佢後生應該做過mk妹
佢未正傾出道有拍過九流咸片
過鏡角色
無乜對白

下之後答黃啟法啲語氣
好明顯特登放佢走喎

後面白衫條擦鞋狗

咩叫戲味
香定臭

點睇得出佢知個炸彈係假？

之後個表情先抵死

又可愛又靚

咁就眼白白睇住我走

就係差少少，如果最後係佢哋兩個歡喜冤家變情侶大團圓結局就一定變神劇

劉青雲真係好撚正

睇番肥雪d小動作同小表情先正

暗戰、ptu

窮酸味唔係好夠

片？

兩邊豬隊友都好有喜感，黃啟發vs肥雪

呢套d配樂最正

呢個agger
無咗好自然既感覺

送到你去差館，就我贏

⋯ 緊係啦

好有節日氣氛,當年聖誕時上?睇來viu ,暗戰2都會 緊接播埋

補link

你傷風呀？

波仔大細又啱啱好

當時認唔到向太

劉青雲真係勁在完全唔靚仔(對比其他演員對手)但都吸引到你

啲尿好黃

睇左個幾鐘feel 到雲華兩個人之間既氣氛, 由敵對到有默契 成件事發展得好含蓄又唔突兀, 導演同編劇既功力出哂黎

最尾都係比條假嘅鄭秀文，雖然明知劉華死左，但偏偏令佢要永遠覺得佢係身邊
杜sir拍出黎個種浪漫好正

反而想知做自己係咩意思？

PTU呢

呀直！

鄭秀文

呢套似荷里活片
無記錯 編劇係鬼佬黎

睇到填海仲心痛

青雲落車後慢慢行

浩南都要食mk仔二手西

柔道龍虎榜等

唔洗套套列明呀，wiki咩

葉偉信拍的

甘大枝呀

佢成日播嗰首背景音樂真心好唔夾
聽到完全影響晒個情緒

杜琪峰好作品點數得哂

「等」

你會唔會記錯呀

銀河邊有上過市？

Push

越拍越衰表表者

真心鍾意應該買碟

同埋netflix有時限，一定時間就會落架

絕症果part應該係堅，佢要求醫生開大量止痛藥

無
應該係2003年上市

好多演戲嘅上咗位反而越做越衰，掛住chok樣

兒燈仔唔反呀蛇烏

睇完無涯
多謝杜sir
默默用電影守護香港

做自己嘅巔峰應該係呢套
就算笠撚住個頭都認到係佢

呢位網友去驗吓眼好喎

鄭秀文係呢個喎

又高對腳又正

佢回應緊龍鳳鬥

唔好意思，剛剛係我柒咗
為表歉意，我自對一打

邊套黎？

Btw你個名

真實同電影你分唔開？

睇完一套AV當真係屌左個日本AV女優咩

你都唔反烏

古天樂應采兒執錢，劇情上冇乜特別，但拍出黎加埋金培達bgm勁撚正，第一次睇唔覺意會眼濕濕，電影的世界好美好

膠唔係咁派的

我係西九龍重案組高級督察黃啟法

全職殺手
Btw 黑金嘅劉華其實都好劉華

都有意思架，至少呢幕令古天樂係呢個追夢少女身上搵番希望亦都係佢成套戲第一次笑

I mean劇情上唔係d高潮／扭橋／大場面，表達得唔好sor
套野黑澤明feel+隱喻+人民關懷，超撚正

冇波

不妨睇埋地理魯媚比較下
暗戰1999 流氓師表 2000

星期六第一次睇呢套
直接入左我港產TOP3

黑澤明一向都係杜琪峰偶像
呢套擺明致敬

Netflix有。啱啱尋晚睇咗。

杜sir好似揀咗七武士做佢最鍾意嘅電影

杜Sir係「無涯」度講，鎗火係銀河映像最窮嘅時候拍。

所以，只能用平常4份1嘅菲林去拍，仲要拍完之後差唔多用曬拍到嘅片，去剪片，剪到呢套鎗火出嚟。

雖然係咁，但鎗火成套戲嘅舖排係相當厲害。

震乳有咩感覺，好似贏硬咁輸左俾牛華，前面仲要羅蘭拎女主，爆裂刑警拎左金馬，到而家震乳都未拎過香港影帝

聽講佢拍緊嘅時候，成日屌劉華，叫佢咪撚chok 樣

生化壽屍

好似鎗火攞金馬

不過無間道2又係輸比劉德華

尋日viutv第一次睇完哩套戲（真心）就見到哩個post

剩係記得李 登 輝

劉華話拍全職殺手嫌佢唔夠CHOK唔夠誇要佢再CHOK D再劉華D

覺得呢部戲應該搵謝霆鋒做托爾，劉德華用番暗嗰做型做番O ,任達華做差佬冇意見，咁樣仲好睇

劉華係勁既，啲傻西戲都無睇兩套淨係識得搬乜鳩富春圖串牛華拍爛片又唔識做戲，講真識睇戲既都知華哥絕對係影帝級，話佢做自己個啲人根本無留意過佢本人係點，就係唔係好識講野，潮童9fingfing咁，但所有佢既戲都無呢個感覺，好入戲
演技唔講啦屌，唔通又搬門徒出黎咩
一邊讚一邊屌雙重標準

向太嗰陣似少婦，依家真係變阿太⋯

廣播劇好似係謝霆鋒做托爾。我有冇記錯？

真心英雄堅正

大師，你估你今日會唔會中槍？

頂你個肺死基佬

暗戰好正

堅正
有冇巴打覺得竊聽風雲3個故事大綱好似佢

我翻睇得最多嘅係PTU、放逐，搞到而家自己講野個tone都變到杜sir風格咁

蒙嘉慧當年靚撚到

真心英雄真係好正

拍到武俠小說啲故事咁

兩個男人惺惺相惜

由對家打到大家兩敗俱傷

後尾又幫對方報仇

兩條愛情線都寫得好仔細

睇完好心噏

反而我覺得Hollywood 拍黑社會可能仲好

無間道比馬田拍到鄉下大佬咁

但係拍全職殺手好難睇

片呢

因為係杜琪峯拍

你又去邊呀
肚餓呀～

我睇左超過20次。點解而家港產片拍唔番呢個水準嘅

睇十次都覺得好睇

真

跳嗰下型撚到

真 暗戰入面啲警佬都揸港攤 ptu更加唔洗講 今時今日應該變左禁片

其實蒙依家都好靚，佢係果種第一眼望落去好平庸果種， 但係就越睇越有女人味果隻，超正

呢套戲令我狂loop嗰首歌
成世人第一次接觸咩係sukiyaki

係 八婆已經夠貼切 加個臭字就out

唔緊要呀巴打，大家杜sir fans

阿虎最正

醫生: 我地唔會再見
劉華: 今世唔會掛醫生
Btw好中意依句對白

徐克都屌過大陸crew

暗戰2影到香港好靚
衰係劇情唔得

呢場戲其實係咪廠景黎 ?

結局好warm

我反而麻麻呢套

係 搭左幾日為左一場戲

係廠景

都係屯門海水化淡廠

Btw
銀河映像成日係自己天枱搭大景
好似放逐個酒店景其實係銀河天台搭出黎

因為有劉青雲

天若有情好啲

甘大滋呀！

郭富城演唱會

雷洛 型爆

點解會失哂控嘅？

係咪大家星期六睇完viu 重播

ICAC

佢係小巴到係拎住桶爆谷
邊有食KFC

仲要咁多正評
唔知發生咩事
曼德拉效應

你就要打牌啦

我係咪好聰明呢

食KFC嘅係暗戰2

好懷念以前香港電影用菲林嘅嗰種質感好有feel
而家啲鏡頭係清呀，但冇咩電影感

反而吳倩蓮睇到我嘩一聲 睇開佢97家有喜事 呆佬拜壽嗰隻巴渣妹 第一次睇天若有情先覺佢靚到咁

對

咦 你傷風呀？
呢個位真係神到仆街
你唔專心睇套戲 一定唔會知

同青雲一樣
Replay左條片聽清楚多次

肚餓呀！！

幾點呀！ 放飯啦

劉青雲個勞氣樣好好笑

乜你d人咁多嘴架

潤承大廈？

問古天樂啦
家下好似係佢架勒

睇完個post重溫左一次
係喎，五點鐘喇喎，你夠鐘接個仔放學

成套戲貫穿左班死黑警幾撚廢

但劉青雲個飛虎 look 好撚型

你做差人架 可唔可以比少少勇氣啊
你搭𨋢我就要揹（鑊），你唔搭我就唔洗揹

其實唔洗講暗唔暗黃，有d 野係make 唔make sense,應該無一個聰明人覺得而家中港共係make sense ,但選擇出賣自己就另計

其實劉青雲有冇做過奸角

你爭條尾就係警犬啊！

潤承wor wtf
之前喺對面拎器材
望落好細好窄
PTU 踢竇好似喺潤承入面拍

其實連pixar 同以前宮崎駿都係咁
始終電影呢個藝術形式好特別
幾乎唔顧及商業元素就無可能長玩

我最佩服老杜就係呢度. 銀河早期作品優秀, 但套套蝕
佢明白藝術都要食飯, 擺明話商業片係為左資助蝕錢果邊
條理清晰. 而佢D 商業片又唔難睇, 最尾出左套雅俗共賞既大隻佬

睇得杜sir啲戲多既人都知佢既戲分兩批 一批係商業 一批係for自己既習作 我覺得暗戰1係商業 而暗戰2先係杜sir自己想拍既野 概念上1 2都好似 都係捉賊 但我覺得2主要係講壓力 杜sir提示大家要識放鬆 林雪對公字既執著同劉青雲對鄭伊健既執著係一樣 鄭伊健個角色好似話緊比觀眾聽有時啲野揸到好緊係冇用 要識放鬆 好似佢同劉青雲即將要角力既時候 都叫劉青雲食左飯先 有人話鄭伊健係劉青雲ff出黎 以前唔覺 依家越睇越似 係劉青雲大壓力所衍生出黎既人 以上都係自己感覺 覺得唔啱唔好屌

好似好多銀河戲都係果條街同入面拍方便嘛

我反而覺得黃啟發多左少少 有D出戲破壞左果種男人的浪漫

唔通面對面都唔講嘢呀！？